<resources>
    <string name="app_name">RSP</string>

    <string name="btnOK">OK</string>
    <string name="btnCancel">Отмена</string>
    <string name="btnChooseContact">Выбрать\nконтакт</string>
    <string name="btnSwitch">запустить программу</string>

    <string name="titleActivityMaps">Карта</string>
    <string name="titleActivityBook">Контакты</string>

    <string name="actionBtnInstructions">Инструкция</string>
    <string name="actionBtnDevelopers">Разработчики</string>
    <string name="actionBtnFromDeveloper">Ещё от разработчиков</string>
    <string name="actionBtnAdviseFriend">Посоветовать друзьям</string>
    <string name="actionBtnFeedback">Оставить отзыв</string>

    <array name="arrWorkers">
        <item>Разработчик Мататов Юрий</item>
        <item>Художник Мататов Никита</item>
    </array>

    <string name="toastSendMail">Сообщение отправлено.</string>

    <string name="textSMSnewSimWithLocal">На телефоне Вашего друга поменяли sim карту. Свяжитесь с ним и выясните в чем дело. Координаты телефона: [%1$s, %2$s]. RSP</string>
    <string name="textSMSnewSimWithoutLocal">На телефоне Вашего друга поменяли sim карту. Свяжитесь с ним и выясните в чем дело. Координыты отсуствуют. RSP</string>
    <string name="textSMSFirst">Я выбрал/а тебя для программы Remote Security Phone в качестве получателя уведомления о замене sim карты на моём телефоне. Спасибо.</string>

    <string name="dialogPermissionSMS">Разрешение на отправку sms сообщений необходимо для автоматического оповещения выбранного контакта о замене sim карты. За отправку sms сообщений может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>
    <string name="dialogPermissionContact">Разрешение на контакты необходимо для выбора контакта в качестве получателя оповещения о замене sim карты. Не беспокойтесь, данные телефонной книги доступны только пользователю программы.</string>
    <string name="dialogPermissionPhoneState">Разрешение на управление телефонными звонками необходимо для определения замены sim карты. Не беспокойтесь, все телефонные данные доступны только пользователю программы.</string>
    <string name="dialogPermissionLocation">Разрешение на местоположения устройства необходимо для определения координат устройства при замене sim карты с последующим оповещением в виде sms на выбранный контакт. За определение местоположения телефона может взиматься дополнительная плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>

    <string name="textNeedChooseContact">Для корректной работы программы необходимо выбрать контакт, который в случае замены карты получит уведомление. Желательно, что бы это был человек которому вы доверяете!</string>
    <string name="textInstructions">Вас приветствует служба Дистанционной защиты вашего телефона. Для запуска приложения, Вам необходимо выбрать контакт, который будет получать SMS сообщения в случае, пропажи Вашего устройства с последующей заменой SIM-карты. Примечание! Программа не сработает если злоумышленник перед заменой SIM-карты отформатирует телефон или просто удалит программу.</string>
    <string name="textPrivacyPolicy">Политика Конфиденциальности</string>
    <string name="titleMarkerMap">Ваше устройство</string>
    <string name="textChooseContact">Контакт получающий уведомление:\n<b>%1$s</b></string>
    <string name="textNotChooseContact">не выбран</string>
    <string name="textNotification">Нажмите для просмотра координат</string>
    <string name="textVersion">Версия 4.0</string>

</resources>