<resources>
    <string name="app_name">RSP</string>
    <string name="developers">Разработчики</string>
    <string name="develop1">Разработчик Здорнов Антон</string>
    <string name="develop2">Разработчик Мататов Юрий</string>
    <string name="painter">Художник Мататов Никита</string>
    <string name="security">Защита</string>
    <string name="sendOn">Команды</string>
    <string name="passText">Ваш пароль: </string>
    <string name="friendText">Ваш друг: </string>
    <string name="questionText">Выбери контрольный вопрос:</string>
    <string name="question1">1.Ваше любимое место?</string>
    <string name="question2">2.Ваша любимая марка автомобиля?</string>
    <string name="question3">3.Ваш любимый напиток (блюдо)?</string>
    <string name="question4">4.Девичья фамилия Вашей матери?</string>
    <string name="btnUpdatePass">Изменить пароль</string>
    <string name="btnRandPass">Случайный пароль</string>
    <string name="btnChangeContact">Поменять контакт</string>
    <string name="btnBook">Телефонная книга</string>
    <string name="question">Ваш контрольный вопрос:</string>
    <string name="hintPass">Введите пароль</string>
    <string name="hintEmail">Напишите Ваше сообщение ...</string>
    <string name="hintFriend">Введите номер телефона</string>
    <string name="hintAnswer">Введите ответ...</string>
    <string name="btnSave">Сохранить</string>
    <string name="titleSendOn">Команды:</string>
    <string name="commSoundOn">включить звук</string>
    <string name="commGPSOn">узнать расположение телефона</string>
    <string name="commNotifOn">включить уведомления</string>
    <string name="commBattery">узнать состояние батареи</string>
    <string name="commNotifOff">выключить уведомления</string>
    <string name="commMyQuestion">забыл пароль?</string>
    <string name="hintPassContact">Введите пароль получателя</string>
    <string name="btnSendComm">Отправить команду</string>
    <string name="btnSendMail">Отправить</string>
    <string name="titleInstr">Инструкция</string>
    <string name="titleLocal">Локация</string>
    <string name="titleLocalNew">Новая Локация</string>
    <string name="btnCancel">Отмена</string>
    <string name="toastSavePass">Пароль сохранён</string>
    <string name="dialogTitleInst">Добро пожаловать.</string>
    <string name="dialogStartInst">Вас приветствует служба Дистанционной защиты вашего телефона. Для запуска приложения, Вам необходимо: выбрать контакт, который будет получать SMS сообщения в случае если на вашем устройстве поменяют SIM-карту, так же написать пароль от несанкционированного доступа к вашему телефону и ответить на контрольный вопрос на случай если забудите пароль.</string>
    <string name="toastIfPass">Пароль должен состоять от 4 до 8 символов!</string>
    <string name="toastQuestionAnswer">Контрольный вопрос и ответ сохранены.</string>
    <string name="error_intro">"Пожалуйсто "</string>
    <string name="error_blank_phoneNo">" введите номер "</string>
    <string name="error_blank_password">"введите пароль "</string>
    <string name="error_blank_command">"выберети команду "</string>
    <string name="error_join">", и "</string>
    <string name="error_end">.</string>
    <string name="checkSend">Сообщение отправлено</string>
    <string name="checkGeneric">Общий сбой</string>
    <string name="checkService">Не обслуживается</string>
    <string name="checkPDU">Null PDU</string>
    <string name="checkRadio">Радио выключено</string>
    <string name="checkDeliveredOn">Сообщение доставлено</string>
    <string name="checkDeliveredOff">Сообщение не доставлено</string>
    <string name="smsFirst">Я выбрал/а тебя для программы Remote Security Phone в качестве получателя уведомления о кражи моего телефона. Спасибо.</string>
    <string name="smsNewSim">На телефоне Вашего друга поменяли sim карту. Свяжитесь с ним и выясните в чем дело. \"Служба дистанционной защиты телефона\"</string>
    <string name="smsBattery">Уровень заряда батареи составляет </string>
    <string name="smsAnswer">Ваш пароль:</string>
    <string name="smsQuestion">Ваш вопрос:</string>
    <string name="smsBatt15">Батарея разряжена! Осталось 15%</string>
    <string name="smsBatt10">Батарея разряжена! Осталось 10%! Сервис автоматически отключен!</string>
    <string name="btnCancelePass">Введите пароль для запуска службы!</string>
    <string name="titleGeneralInstr">Общая Инструкция</string>
    <string name="titleNewPass">Новый пароль</string>
    <string name="btnSettingGPS">Источники данных GPS</string>
    <string name="toastEnterQuestionAnswer">Выберете контрольный вопрос и ответьте на него.</string>
    <string name="toastEnterQuestion">Вы забыли выбрать контрольный вопрос.</string>
    <string name="toastEnterAnswer">Вы не написали ответ на выбранный контрольный вопрос.</string>
    <string name="textForBook">Или выберите из списка Ваших контактов</string>
    <string name="btnOK">OK</string>
    <string name="title_activity_maps">Карта</string>
    <string name="smsProvaiders">GPS и NETWORK провайдеры выключены.</string>
    <string name="smsProvaidersGpsOrNet">провайдер в данный момент недоступен. Попробуйте чуть позже.</string>


    <string name="titleDialogUrgently">Срочно!</string>
    <string name="dialogUrgentlyCall">Позвони на номер: </string>
    <string name="toastSendMail">Отправка письма...</string>
    <string name="smsQuestionInst">Ответ напишите в скобках!</string>



    <string name="navBtnPass">Пароль</string>
    <string name="navBtnContact">Контакты</string>
    <string name="navBtnQuestion">Контрольный вопрос</string>
    <string name="navBtnAdvise">Посоветовать другу</string>

    <string name="strSingNum">№</string>

    <string name="btnTextPrivacyPolicy"><u>Политика конфиденциальности</u></string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="navDrawerItemCommunication">Коммуникация</string>

    <string name="dialogPermissionSMS">Программа использует функцию отправки sms-сообщений. Это необходимо для ручного отправления sms команды с самой программы, для автоматического отправления sms сообщения о замене sim карты, и автоматического отправления sms сообщения с координатами местоположения телефона если телефон примет команду об определении местоположения телефона. За отправления sms-сообщений может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>
    <string name="dialogPermissionContact">Программа использует данные телефонной книги, для того что бы Вы выбрали нужные контакты в качестве получателя сообщения о замене sim карты на Вашем телефоне. Так же эти данные необходимы для удобства в отправлении sms команды с самой программы. Данные телефонной книги доступны только Вам и никуда не передаются.</string>
    <string name="dialogPermissionCall">Программа использует функцию вызова номера. Это необходимо если телефон примет sms команду о включении уведомления. При этом появится диалоговое окно с которого можно вызвать отправителя sms команды. За осуществления вызов может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>
    <string name="dialogPermissionLocation">Программа использует функцию определения местоположения устройства. Это необходимо для определения местоположения устройства при замене sim карты, и при приеме соответствующей sms команды. За определение местоположения телефона может взиматься дополнительная плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора.</string>

    <string name="textTitlePrivacyPolicy">Политика Конфиденциальности\nДистанционной Защиты Телефона</string>
    <string name="textPrivacyPolicy">
        <b><u>I.\tЦель программы</u></b> – это защитить Ваш телефон от краж и потерь и в случаем обнаружения потери Вашего телефона, быстро и легко найти его через обыкновенное sms-сообщение.\n\n\n

<b><u>II.\tУдобство</u></b>\n
    \t\t1.	Для использования программы не нужно регистрироваться;\n
    \t\t2.	Программа работает в фоновом режиме;\n
    \t\t3.	Программа при включении (перезагрузки) аппарата отслеживает замену sim - карты. Если на аппарате была произведена замена sim - карты, Ваш контакт, который вы выберете в качестве дополнительной охраны получит соответствующее сообщение;\n
    \t\t4.	Просмотр полученных координат на google карте в самой программе;\n
    \t\t5.	Отправление готовых команд с самой программы.\n\n\n

<b><u>III.\tПрограмма имеет доступ к:</u></b>\n
\t\t1.	Получению серийного номера sim карты в телефоне. Это необходимо для того что бы защитить Ваш телефон от кражи, что позволяет определить замену sim карты. В случае ее замены произойдет автоматическое оповещение выбранного Вами контакта (п. III.3.а) через sms сообщение (п. III.4);\n
\t\t2.	Определению загрузки (включению) устройства, что позволяет определить замену sim карты (п. III.1) и данные местоположения аппарата (п. III.7) при включении телефона;\n
\t\t3.	Контактам, это необходимо:\n
\t\t\ta.	Для того что бы оповестить выбранный Вами контакт о замене sim карты на Вашем устройстве (п. III.1);\n
\t\t\tb.	Для того что бы быстро и удобно отправить sms команды с программы на другое устройство (п. III.4);\n
\t\tКонтакты телефонной книги доступны только пользователю программы и никуда не отправляются;\n
\t\t4.	Отправки sms сообщений, это необходимо:\n
\t\t\ta.	Для быстрого и удобного отправления готовых sms команд с программы;\n
\t\t\tb.	При включении телефона (п. III.2) обнаружить замену sim карты (п. III.1);\n
\t\t\tc.	Для автоматической отправки сообщения о состоянии батареи (п. III.8);\n
\t\t\td.	Для автоматической отправки координат местоположения аппарата при условии, что телефон примет соответствующую команду в виде sms (п. III.5) об определении местоположения аппарата (п. III.7);\n
\t\tЗа отправку sms сообщений может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора;\n
\t\t5.	Приему sms сообщений, это необходимо для определения выполнения команды на устройстве (команды: включить звук устройства (п. IV.1), определить местоположение устройства (п. IV.2), включить уведомление (п. IV.3), выключить уведомление (п. IV.4), узнать состояние батареи (п. IV.5), сохранить полученные координаты с другого устройства (п. IV.2));\n
\t\t6.	Осуществлению телефонного вызова, это необходимо если телефон примет sms команду (п. III.5) о включении уведомления (п. IV.3). За осуществления вызов может взиматься плата. Подробности Вы можете узнать у Вашего сотового оператора;\n
\t\t7.	Данным местоположения аппарата, это необходимо:\n
\t\t\ta.	Для определения местоположения аппарата при замене sim карты (п. III.1);\n
\t\t\tb.	Для определения местоположения аппарата при приеме соответствующей sms команды (п. III.5);\n
\t\t8.	Определению состояния аккумулятора телефона, это необходимо:\n
\t\t\ta.	Для определения состояния заряда батареи во время активации команды о включении уведомления (п. IV.3);\n
\t\t\tb.	Для определения состояния заряда батареи при приеме (п. III.5) команды о состоянии батареи (п. IV.5).\n\n\n

<b><u>IV.\tВозможности программы:</u></b>\n
\t\t1.	Дистанционно включить звук, то есть перевести телефон с тихого режима или виброрежима в обычный;\n
\t\t2.	Дистанционно узнать местоположение телефона, то есть определить местонахождение аппарата и отправить отправителю координаты;\n
\t\t3.	Дистанционно включить уведомление, то есть аппарат выходит из спящего режима, на экране выводится окно с сообщением о том, чтобы перезвонили отправителю команды, включается звук, мигает индикатор и включается вибрация;\n
\t\t4.	Дистанционно выключить уведомление, то есть выключить все что написано в пункте IV.3;\n
\t\t5.	Дистанционно узнать состояние батареи, то есть телефон определяет состояние аккумуляторной батареи в процентах и результат отправляет отправителю.\n
\t\t6.  Просматривать полученные координаты с самой программы на карте.\n\n\n

<b><u>V.\tБезопасность</u></b>\n
\t\t1.	Программа собирает данные телефонной книги, и эти данные доступны только пользователю программы, и никуда не передаются;\n
\t\t2.	Программа использует серийный номер sim карты, и этот номер не доступен пользователю программы, и никуда не передается;\n
\t\t3.	Программа использует геолокационные данные аппарата, которые доступны только второму лицу, то есть отправителю sms команды (об определении местоположения телефона (п. IV.2)) при условии, если отправитель правильно написал пароль от несанкционированного доступа получателя;\n
\t\t4.	Программа использует данные состояния аккумуляторной батареи, которые доступны второму лицу, то есть отправителю sms команды (о состоянии батареи (п. IV.5)) при условии, если отправитель правильно написал пароль от несанкционированного доступа получателя.\n\n
</string>


    <string name="strGeneralInstr">
        \t\t\tПрограмма RSP предназначена для дистанционного управления и защиты Вашего телефона от потерь и краж путем отправления соответствующих sms сообщений (команд).\n\n
        Функции программы:\n
        \t\t1. Программа работает в фоновом режиме;\n
        \t\t2. Программа при включении (перезагрузки) телефона отслеживает замену sim - карты. Если на телефоне была произведена замена sim - карты, Ваш контакт, который вы выбрали в качестве дополнительной охраны, получит соответствующее сообщение с последними координатами телефона;\n
        \t\t3. Дистанционно включить звук;\n
        \t\t4. Дистанционно узнать расположение телефона (включить GPS);\n
        \t\t5. Дистанционно узнать состояние батареи;\n
        \t\t6. Дистанционно включить уведомление (воспроизведение музыки, запуск вибрации, индикатора и вывод на экран соответствующего сообщения);\n
        \t\t7. Дистанционно выключить уведомление;\n
        \t\t8. Просмотр полученных координат на google карте;\n
        \t\t9. Отправление готовых команд с самой программы.\n\n
        Примечание:\n
        \t\t1. Для тех у кого нет программы и Вы получили сообщение: <b>\"Coordinates-xx.xxxxxxx, xx.xxxxxxx-x.xkm/h-gps(или network)-\"</b>, скопируйте два длинных числа и вставьте их в программу Google карты в строчку <u>\"Поиск на Google картах\"</u>. Число, которое стоит перед <b>\"km/h\"</b> показывает с какой скорость движется аппарат. Слово, которое идет после <b>\"km/h\"</b> (<b>gps</b> или <b>network</b>) обозначает тип определения местоположения аппарата.\n
        \t\t\t\tgps – это точное определения местоположения через спутники;\n
        \t\t\t\tnetwork – определение местоположения через сотовый оператор или сеть Wi-Fi.\n
        \t\t2. Команду можно набрать вручную и отправить через обычный sms менеджер. Сообщение должно состоять из пароля того, кому Вы отправляете команду и из самой команды. Например: <b>\"1234-onSound-\"</b>, <u>1234</u> - это пароль, <u>onSound-</u> - это команда.\n
        Команды:\n
        \t\t\tonSound- - включить звук;\n
        \t\t\tonGPS- - включить GPS;\n
        \t\t\tonNotif- - включить уведомления;\n
        \t\t\toffNotif- - выключить уведомления;\n
        \t\t\tonBattery- - узнать состояние батареи.\n
        \t\t3. Для того чтобы Ваш телефон реагировал на команду <u>\"узнать расположение телефона\"</u>, убедитесь о включенных \"Источниках данных о местоположении\" в \"Службе местоположения\". Включите или \"Спутники GPS\" или \"Местоположение от сети\";\n
        \t\t4. Постарайтесь запомнить Ваш собственный пароль. В случае провалов в памяти отправьте следующее sms сообщение: <b>\"My Question\"</b>, и дождитесь контрольного вопроса, который Вы выбрали, после чего напишите Ваш ответ на контрольный вопрос в скобочках и отправьте. Если ответ правильный, вам придет Ваш забытый пароль.\n\n
        Пользуйтесь на здоровье.\n</string>

</resources>
